[代po請廣傳]有關明天13/6塞鐵不合作運動

塞鐵方向包括三點
1: 堵塞地鐵主要幹道
2: 保障支援路線不受阻 (荃灣線全線 或 太子/旺角至炮台山)
3: 引導更多市民支援堵塞地鐵

方向不一者, 請勿加入新群組. 事在必行.
如方案有漏洞, 有問題, 透過大家討論, 獲得”完善方案”
呼籲唔塞者, 一律踢出新群組

新群組TELEGRAM:

另外, 各線路ADMIN希望大家呼籲各線路人員加入大群, 如有意繼續協助組織塞地鐵，請與ADMIN聯絡， 以免舊有線路ADMIN本身就係鬼, 一獲熟。

邀請各 “行動組” “勇武派” 協助成為”塞鐵行動組領頭”
有意者私CHAT所有新大GROUP ADMIN

有任何覺得"非常重要意見" 請私CHAT ADMIN
"蘑菇菇" "HKWorker" "TinkyChan" "Doeadeer"

請大家廣傳，於Facebook，Whatsapp，各大塞鐵Group，論壇
此次行動為極速版(明天執行，無人就唔成事，太耐就俾警察有所準備)

pish

psih